邪惡！ 中國疑似製造「嬰兒肉膠囊」

邪惡！ 中國疑似製造「嬰兒肉膠囊」

2017-10-03 15:59
〔即時新聞／綜合報導〕南韓近3年來查獲8511粒「嬰兒肉膠囊」，多數是從中國走私進口。膠囊據稱是由流產或死胎嬰兒肉製成，食用者相信服用後對身體健康有益。

據《韓國時報》報導，從2014年至今年6月為止，共有8511粒嬰兒肉膠囊被發現。自由韓國黨國會議員朴明在指出，過去大部分的的膠囊由國際包裹走私，但今年主要是旅客攜帶闖關，被嚴格的海關檢查發現。

朴明在強調，必須要根除嬰兒肉膠囊的走私行為，並讓大眾認識到這是反人類罪行。朴明在說，認為嬰兒肉可以增進健康是誤解，這種膠囊其實對身體有害。

LM

極邪惡 隱世 拉絲 强國人必食

紫河車

究竟幾弱智嘅人先會信食左會有益健康

信奉支那文化的人

支那邊有真野

bb時期吸收得好
啲肉可能真係比一般肉多營養

shit

咪咁on9啦

紫河車唔係胎盤咩

即刻有人衝出黎

泡菜食人肉

先前就有韓國媒體深入調查發現，地下工廠從冰箱內取出胎兒屍體後，會先烘乾粉碎並加入中藥材，再裝進膠囊裡。一名參與「人肉膠囊」黑市交易的人士說，這些膠囊從延邊送到南韓後，透過中藥材業者送往市場，以「嬰兒膠囊」、「胎兒粉」的名稱對外銷售，100粒的銷售價格高達80萬韓元（約合台幣2萬元）。

據南韓國立科學搜查研究院的化驗結果顯示，這種膠囊粉末中，化驗出的DNA和基因，與人類組織的相似度高達99.7%。而且在膠囊粉末中可以辨認出嬰兒毛髮和指甲等。南韓醫學界人士對此批評，除了沒有醫療效果外，如果病死胎兒或患有遺傳病，服用這種膠囊的人有可能感染意料不到的疾病。

支那人真係痴線

CLS

有病

餃子

可能係假人肉

背脊向上都死食曬

理性討論姐
一走出來話on9
一句又話衝出來
實際都無講過野